警署內訌，藍衫涉嫌破壞上級座駕 （網傳）

尖沙咀警署停車場內大部份私家車都已經被毀

撐藍衫

不割蓆 不分化
明白大家唔同意見
呢篇野原意唔係反港獨
而係希望大家集中翻五大訴求
港獨？小心啲

架車幾耐冇洗

啲藍衫都幾過份 咁樣唔得

港獨軍政府

點算遲d買過新車又爛過

藍衫 who?

實俾人屌死

嘩

唔知保險賠唔賠呢

支持警察

爽

撐藍衫

史上首次佔領路軌

8月5日全港被罷工

8月5日東鐵線

定係尋日天降飛磚咋

部車自己撞埋去

下

白衫派呢邊

屌你死黑警

好

咁惡

好撚過分

反了反了

加入

小心炒車，等陣原來白衫先係幫義士就好笑

未炒

做法不完美

真係有白警?

梗係有啦

自行滑倒

即係點

個筒滑左落去

fake

Fakeb你老母

藍衫好勇

藍衫：我屌你老母喔

軍人掌政

推咁撚舊既post做乜撚野

屌你老母死傻晒不斷推幾個月前既post
想玩單機?